仲未諗定聖誕聯歡會買咩禮物交換， any ideas?

班主任要求大約一佰 公平d咁話

磚頭包花紙

m巾

米

一百蚊現金
一百蚊百佳/惠康/萬寧券

旺旺

咪撚揀，一陣用心揀，送比啲八婆又嫌三嫌四
是但買卷廁紙比佢地捽碟/打飛機用算。

送catgirl postcard

我會送毒步樣postcard 比班囡囡
佢地實會濕晒

#

含大T-shirt

有咁多聖誕裝食物，去超巿搵幾樣包得好好地咪得囉

red bull

搵唔到你

what?😳😳

Tg

有機會的時候你又不捉住